
                      Volveremos a la lucha contra Thanos lo suficientemente pronto. Los entusiastas pueden continuar discutiendo sobre varios aspectos de los detalles de Marvel. Por ahora, "Ant-Man and the Wasp" es un buen descanso.
        
            